Fuck my Life

my life is fucked

又係你

who are you

btw, Fuck my life

Jo mud 9 Ah

idk ah ho lan mun ah

去印度/巴基斯坦